[真人真事]琴晚食咗隻臭雞

屌 琴晚呀媽唔知買隻咩雞返嚟
臭到呢
咬咗一啖之後成碟無食過
我話隻雞臭嘅
全家人都話唔覺